民賤聯話上星期1.5億毒品案, 同5-10遊行有關; 但原來黑警涉販毒被捕

3日前: 上周油麻地破獲1.5億元毒品案, 關示威事

今日: 【最新】消息：黑警凌晨於尖東一間酒店檢獲毒品，拘捕多人，包括一名黑警警署警長。據了解，黑警警長曾參與上周油麻地破獲1.5億元毒品案

後真相時代

班速龍咪係最大買家 吸完出黎發癲打人

黑警搶先交收毒品, 犯法都有優先場, 黑警專享

犯法就係犯法, 民賤聯遣責左黑警監守自盜未?

唔怪得咁多防暴都好似high大咗咁

返工興奮d?

黑警周街發癲原來因為咁

快d 去fb 同 youtube 恥笑回力鏢

On9有樣睇

唔怪得癲狗咁啦班PoPo

姐係驚賊自編自導自演

咁咪捧紅左佢

發現左, 自從變左police state
黑警監視能力高左好撚多,
連黑社會買通內鬼收埋D貨都查到 (以前查好撚耐架喎)
仲一早上去交收酒店房埋伏 (又有法院開手令)

法院+黑警+藍絲集團酒店
黑社會毒販點玩?

消息指，警方凌晨持搜查令到尖沙咀帝苑酒店，搜查同層兩個目標房間，先後拘捕1男1女，搜出200克冰毒、可卡因及 五仔等毒品。

警方調查期間，該名西九反黑組警署警長持房卡開門入房，隨即被警員制服，並在其身上搜出約2公斤冰毒。案件由毒品調查科跟進。涉事警署警長曾參與上周油麻地1.5億元毒品案。

from頭條

另開爐灶笑佢就得
唔洗click入去

click入去即stop, 檢舉就得

冰毒食左唔識攰仲會好戰 當年閃電戰都係食佢 所以黑警咁撚痴線

得嗰幾百view 由佢沉啦

precision bin

掃返黎自己食

直情成條產業鏈啦，買貨供貨散貨都齊晒，你估警察咁多OT錢使晒去邊？咪吸毒囉！

(室)落的0靚仔度

老黑想散貨？加入警隊咪可以穩定散貨囉

搵人去佢FB 狂推
條撚屌應該深潛

一個星期就bin 屍

黑警興奮些

推

回力標………

唔夠訓個人會脾氣差同暴燥
唔知邊度有多D source講軍隊食藥精神d唔需要訓, 長時間作戰
肯定有副作用
二戰德軍試過咁做
A fresh light on the Nazis' wartime drug addiction

The army realized there is a drug out there that might be of interest to soldiers because Pervitin keeps you awake for a long time… for the first couple of days, you don't need to sleep. It was used for the first time when Germany invaded Sudetenland and then Poland, and then when Germany attacked France in 1940, a Blitzkrieg strategy. Before that attack, the German army ordered 35 million tablets of Pervitin for the soldiers advancing on France.

黑警前線好黃

呢條友好有可疑
個"消息"似乎想轉移視線
快d捉撚埋佢去查

提供虛假資料或作出虛假的陳述或指控，以誤導警務人員

點解嘅，點解最後捉嘅係狗呢

同黑警合作果d咪冇事

唔怕得啲狗咁high

Push

回力鏢中晒

想黑警濫暴興奮些